有隻手機game, 有個人仔比狗追，叫咩名？

之前見到好似幾好玩